有冇人知呢條片

尋晚聽見老母睇段網上短片
聽落明顯係藍絲拍嘅洗腦宣傳
內容好似係賀壽 但屋企人鬧交
個妹讀law 又去示威又剩
大人就話個細嘅搞到家嘈屋閉 話應該和諧 家和萬事興咁
我聽見都火滾 但冇出聲
老母不嬲都係只看見表面亂象嘅港豬
要同佢解釋唔係咁易
但對家嘅文宣攻勢真係不容忽視

push

.

我地幾時拍返幾條片
最好企喺子女角度黎講
點解細個阿媽要教佢做人要正直要樂於助人
而家就要我對呢d不公視而不見
仲要信電視同fb多過信自己